唔想做人

做人太犯賤

有女就收皮啦-.-

冇呀臭雞濛

散左

屌你老母

佢損失

y

唔係

爾狗

尊重啦浮狗